有冇得叫人唔好再寄業績報告嚟？

又厚又重，仲要唔止一間，收完轉過頭又要掟，掟得多都覺得好浪費

有。睇下份野啦。有得登記

點有的 我想要都冇 實體睇舒服好多

豬左幾十k後嘅紀念品